正 義 道

RIP
never forget & forgive